有咩地方係可以領養or買美國短毛貓

如題
聽講木星貓舍要2萬1隻實在太貴
領養又好少見有美短

自己搵BREEDER.,...不過養名種貓一定要付出代價(名種有機會有遺傳病, 仲要定時定候帶佢美容, 睇獸醫)

好想知點搵BREEDER
係唔係一定要frd撘frd介紹？

又話美短係好健康既貓品種？

摺耳/曼基先多遺傳病
英短美短都比較健康同正常品種

facebook 有
or 你google 都有
詳情唔講啦
因為唔可以開名

點解唔開得名既？
Telegram 得唔得？

因為網絡上都唔會開名
冇得刪返改返
你留tg 我call你可以比你

PhLee
多謝巴打

有個網站叫88db
上面有d自家養既放

美短有證書都係個幾間嫁啦
有間我問過價 1萬左右已經有隻

有無介紹呀巴打

我都想知

Push

我都想搵美短，又冇巴打介紹